細談CCIV 呢隻股

我入貨位8$，啱啱高位上過29
有冇其他手足買左
我哋一齊分析佢前景

$8入貨

想點分析
有合併就火箭
無就地底泥

Lucid Air 集中討論Post (1)

準確來講係價位8$
溝下溝下貨去到8$
我手誤對不起

18蚊開始有買啲 LM